廣西人已經痴撚左線

Jm9

jm9

發生乜事？

覺得世界末日然後放飛自我

Joker?

末日亂象

支那又贏

互片

做乜鳩？

啲人唔戴口罩

幾似樓梯舞

Joker🤡

when, where and why?

唔知點解睇完係咁笑

?

GTA

笑死，仲要擔住口煙

gta?

Same

笑左
條友比架車碌過左

小丑？

暴龍哥啲friend

越來越似支爆 無政府狀態

支那好正常姐 唔碌多幾下咪算好

有無DETAIL

Joker

My life is nothing but a comedy!

咩事？

車底個個點搞？

佢癡撚咗線啊

可能仲安全過上救護車

推

detail？

支那: 報復社會
真相: 我染左病, 一齊死

好正常

場面好似好歡樂

不過你唔好撞死啲咁出名嘅

都無timestamp 又亂傳

大魔王無解析來龍去脈

係咪中咗，出來搵人陪葬

新？舊？

屌比你講先

撞嗰個唔出名都得啦

資訊量極大

咩料 又係「我活不了 你也別想活」果啲friend?

贺州一小车冲撞多人多车,肇事司机现场跳舞(视频)

應該係同尋日東張訪問個阿叔一樣 唔係唔想戴 係根本無口罩可戴
但強國人應該係連排隊買/拎/甚至搶 口罩嘅機會都無
所以癲曬

騾仔閪

相信政府！唔怕！身體健康！

痴撚線

好似joker

俾幾舊水可能有公安睇睇。

幾時發生？係廣西邊度？

國之將亡，必有妖孽

定

上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

車底係唔係有條友

個個都冇戴口罩？舊片定係點

最好笑係d大陸人成日笑美國槍擊案
大陸大把痴線啦
報唔到出黎咋嘛

支那用語

要backup好快

好似Kingsman II 全世界喺同一秒痴咗線不斷互相殘殺

Ok la diu

係，大字型瞓咗係到

好撚swag🤙🏻

gta

烏鴉

真係有幾分似

pin呢個啦

我會再吞一吞車

最後果下似小醜

恭喜哂

？

What 7 is this? Fi Lun D explain!

日日都有架啦 咁都上熱門

支鬥支 蝗殺蝗

仲勇武過連登仔

back已up

係廣州你車親人撻我暴龍個朵 矛是！

吸咗毒下話

一睇就知係啦
係唔係

可能開始無口罩用

Twitter 仲有段唔知邊度，一家五口中招，個老豆喺街斬人

即係車死兩個以上先叫嚴重
車死一個都唔算

所以話支那人無一個係無辜
支持種族滅絕支那人！

想睇

Twitter見到好似話係因為「某啲騙局」搞到自己惹咗肺炎，所以報復社會

好似係一家五口中曬肺炎 包括自己 之後條友又砍人又揸車周圍車人

條友咁樣都死唔去

jm9
跳舞嗰個唔係藍車司機嚄

怕咩，佢地俾坦克車碌慣

可能條友中咗肺炎 所以傻咗

報復社會

同小丑片未一無一樣

撞死個人唔出名

呢d人材黎
香港就係需要呢種人

充滿病毒嘅醫院、充滿病毒嘅殮房、就咁訓係條街度

你簡啦

無人帶口罩喎⋯⋯時間？

冇人戴口罩??

又少一個可能會病既人支那又贏

老老實實我中左招都想同港豬咁樣攬炒

Tobey跳舞真係會令人好撚尷尬
好似毒撚扮有自信扮極都冇咁

冇人戴口罩?

抵

你喺北海飲醉酒片車撞死人，你響我暴龍個朵，一啲事都無！

所以咪好睇

冇人想知 推行動post

係廣西撞到人撻暴龍哥個名乜嘢事都冇

小丑上身

Lm待笑

報紙話毒駕

係咪睇得太多youtube D 快速講電影

暴龍哥？

Joker

咁佢劇情真係毒撚扮有自信喎...
佢演到完全中晒喎

D動作好 joker feel

係咪響左暴龍哥個朵，所以一啲樹刀矛

冇網絡都可以玩GTA

唔係 ， 得條褲同對鞋

呢排肺炎 好多貪官需要器官
條癲佬應該好快被死刑

你識條春咩

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱

Chi sin

全廣西至惹味嘅野味都響晒呢樹

支那畜同我死清光啦

段片太多資訊，好亂

末日了

支爆近了

禾滴媽兒阿

14億人口
死 幾件 冇所謂啦

口罩都冇 幾時架

新四字成語

係廣西，如果係廣州，你已經係一個死人

日和漫畫

有d假

大陸野屌

完全係睇joker睇上腦

呢度風涼水冷，好過租酒店啦

X2

暴龍哥

廣西人好似最鍾意食野味

谷阿莫 先係最常講呢D.......

Whats happened in Guangsai....

Skr 🤙🏾

廣洲Joker

冤有頭債有主 去實驗室斬蝙蝠嘛

take咗嘢啦好明顯

睇完完全唔知咩事

果然係地獄鬼國

呢Ｄ唔係支那日常咩？

日和

Kwong

支那Joker

進入小康世代

奶咗武肺搵人陪葬啫

解放天性

坐係地下無奈樣好好笑

睇支那嘢講翻句支那話先應景嘛

是撚但啦 大陸人無一個無辜

好治愈

信黨便沒事的了

真係GTA 咁

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

支持

Gta 咁，笑左

廣西撞死人撻我暴龍哥個名出黎，乜事都冇

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

中国joker

This is China

開車撞死人先3~7年
難怪大陸撞到人就要撞死佢,唔係賠醫藥都賠死

文革食人都係廣西

我都覺 七國咁亂
難怪有人話以後中國民族主義
個省護自己 唔再係咁好聽既中國人 講到一體咁

睇完你個comment笑到仆街

唔撚知點解睇到車底果個再聽到個阿嬸講「我的媽呀」覺得好撚好笑... 笑撚左出聲

暴龍哥啲friend？

【終極封關策略】罷工規模一日動搖唔到奶共政苦，係絕對無可能封到關。

做得好

佢係講肉體掌聲鼓勵X次㗎

無痴線 有冇睇過坐監實驗

你響我暴龍個朵一啲事都冇 最好就唔好撞啲太過出名既人

痴極線都係自己人打自己人, 無人會衝擊政府

撞平民容易,撞官員難

咁當然去撞平民啦

係廣西 你噠我暴龍哥個朵 保證你1d事都冇

你班hi仔叫hi左你地唔hi好lin黎你話宜家典hi樣收科？

藥駕姐，大驚小怪，垃圾標題黨

沒事兒 沒事兒！

係幾似 成個城市都似

好似仲有人歡呼咁

好正

諗起日和套世界末日

joker

We live in a society

跳下跳下個下幾似殺完個搞笑節目主持人 跳住去鏡頭個幕

high大左

請廣大市民不造謠、不信謠、不造謠

暴龍哥表示廣西𡃤野可以達佢朵

補圖

響我暴龍哥個名，喺廣西車死人咩事都冇

但係以佢架車位置同外殼睇黎
幾架車撞埋都唔關佢事

唔好撞d咁出名

反映出香港人根本唔夠班

繼Plague Inc真實版之後
GTA真實版上線啦

Weed唔會咁，try Crystal Meth

第一時間諗起呢套
到時冇事佢地又會回復正常

食錯左非狗肉

下午15時係乜撚嘢玩法

哥抽的不是煙 是芝麻人

北海啊廣州

扮joker

撞死左人有冇響暴龍個朵

上帝要其滅亡，必先使其瘋狂

已經衝破了倫理道德的枷鎖

然後做出極度反社會的行為

都係果句

現實中最似JOKER嘅場面，調下光暗不得了

心水清

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

唔係谷啊莫啊屌

underrated comment

廣西人？
煲隻蝙蝠食送下酒先啦

樓主肯pin呢個未?

自膠，睇唔到。

國定殺戮日？

Cannabis reduces cognitive ability as well
Just saying but it’s possible

其實係第一集

係廣西片車撞死人 響我暴龍哥個名 一啲事都無

撞hi屎左個隱、巧hi絲服～yooohooo

Yeah but not like that. That’s a huge gap from lowered cognitive ability to his Joker-like behaviour